Excelsior 24A De Bruyne! Please come in for a while!

You are a LEGEND!

Determined
Energetic

Brilliant
Reliable
Unbeatable
Youthful
Nice
Enthusiastic

大成迪布尼，你肯入黎未？

屌 仲唔入黎

唔好怕醜 快d入黎

捨得入黎未